點睇今屆世冠盃球證有得睇REPLAY做判決

球證睇REPLAY決定判12碼

Ok

個個post見到你又點，d reply 好低質

我覺得12不要睇replay

係邊個決定睇定唔睇?

拖慢晒